速大 BA (HONS) IN HOUSING MANAGEMENT

有冇巴打讀過，有冇伏

幾好

係咪姐係物管

有幾好？

係

速大可以有幾好

好過3大

讀完
伏到仆街，大部份ON9同學都係做返物管
地時出黎媾女你想答人自己做緊看更你就去到

利伸: 一畢業即時讀左第2個master

認真？

巴打讀果陣係咩年齡既做同學？ 我上網睇多數做開物管先讀

我好多年前讀的了
當時平均年紀23-25
如果比我揀多次一定唔會讀
直接讀工程/測量/會計好過